你知我唔可以覆你嫁

傻瓜早d訓
有冇牙痛

咪撚理其他人好唔好？